小說嘅虛擬實境遊戲可唔可行?

其實你嘅感覺都係來自個腦，改變腦部接受嘅嘢從而達到虛擬實境是咪可行?

有可能
未有咁嘅技術

應該係話未有足夠嘅技術 某啲基礎技術係有嘅
同直接將腦同VR連接比較 我會話依家嘅技術比較原始

科學家對腦部構造掌握未夠高?

要搞清楚邊條神經負責咩感官接收 同埋點樣對腦部發送虛擬訊息
仲要唔知有冇咩副作用／後遺症
利申文科仔9up

以我嘅認知 對腦部嘅理解係唔夠 依家仲map緊個腦
不過我對於呢方面暫時未有深入理解 只係對呢方面有興趣 之前會留意下相關新聞

老實講 我好高興有其他人會諗呢啲嘢嘅可行性

如果真係有
實好多痴線佬周街斬人以為有經驗拎
我成日都奇怪啲小說都唔會講一樣野
就係班友一日打十幾粒鐘機
又飛天遁地 出返現實點會習慣到

有可能 不過可能性/發生頻率超低 實際上唔足以阻礙呢個技術嘅發展
你嘅呢番話可以配落好多嘢 e.g. 依家嘅電腦遊戲, 甚至將時間推前有漫畫，小說

sorry 諗落個可能性有機會同我啲例子比較有好大分別 的確值得研究
不過我覺得reality vs VR只不過係好似去唔同國家遵守唔同法律咁 問題唔大

當真係可以直接對腦部發出虛擬訊息
人所感知到既野唔再係透過顯示器/播放器發出
而係由腦內直接generate個感覺出黎
應該同親歷其境冇乜分別
所以真係好大機會會令人分唔清現實同虛擬
反而話而家打機漫畫小說果啲 雖然都係有咁既可能
但個代入感一定冇真正既腦部虛擬咁勁

當然個感覺真實好多 甚至給予嘅感覺與現實無疑
我完全同意

所以我之後話值得研究

而家可以用腦控制到野
但SAO入面講既係要將現實同VR合一
要中斷人腦對現實世界資訊既接收（視聽觸嗅）
比較合理的話是周公online

了解咗發夢既原理之後，訓教時干擾腦電波，令個夢變成遊戲世界
（50年內技術可達到）

唔訓教個D叫 靈魂出竅，要等到有錢佬比錢研究出永生不滅之法 先有
（EG. 霍金將佢個靈魂移至"電腦"上，透過keyboard同monitor可以同佢傾計，冇人理佢個陣可以不斷FF外星人同AI，可以計數，唔洗入program；鍾意就轉移返去一個正常肉體到）

依家有套裝置可以比人用舌頭睇野，比d 盲人用

呢個世界已經無野無可能。。。小說呢啲嘢遲早實現。。

十幾年前就有套香港電影叫 《幻影特攻》就係講佢地用vr訓練完班特工之後全部有幻覺癡晒線直衝 bad end